（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

渣哥 杜汶澤 陳聲 甚至一位曾經為導師嘅陳小姐都屌你

枉我咁信你 原來我一直冤枉緊whistleblowing 嘅手足 無論喺Facebook 定連登 我喺度向嗰啲因我而受到指責嘅手足 道歉

詳情請至上述Facebook page

究竟發生咩事

南亞仔咁大勇氣？ 呢啲時間開post又話你吹風向

BTW終於搶到首回
唉本身癘疫滔天革唔到命都算 咪當抖下 點撚知呢個空窗期休息唔革命之餘仲要內鬥連天🤦🏻‍♂️
咁搞發瘟疫過後仲點東山再起呀屌

好多曾經同龍門共事嘅人 甚至同行都屌佢 我想知發生咩事

而且因為咁我仲冤柱咗幾個連登&Facebook 手足

錯就要認

可能唔係內鬥 只係日久見人心

出少句聲好過 龍門光環太大

⋯你都冇錯

但都想求個明白

南亞巴你不嬲反分化居然都會內鬥埋一份
唉 睇嚟連登真係是非地少上為妙🤦🏻‍♂️瘟疫期間都係專心打機煲劇不問世事算 等實際條件允許捲土重來嘅時候再出返關都未遲

龍門衰就衰在要拎黃色經濟圈大台光環
唔比其他黃店帶頭

杜汶澤光環大唔得過龍門？杜汶澤都出聲屌，今次龍門一身蟻喎
雖然我到依家都唔知佢搞乜

張俊傑當資源中心嘅手足係condom
轉完一大筆之後就炒曬全部手足
淨低啲金毛

永遠都有人想爭做大台

我都想咁樣

佢做大台係為咗賺錢

事出必有因 如果有事無事都搬分化論做擋箭牌 分分鐘你縱容左隻怪獸出黎都唔知

我都怕⋯

早啲訓好過啦

賺錢唔係唔可以 但咁多人屌 一定有原因

瞓唔到

真係陰功 精算一年賺2球都要貪果筆錢？

因為賺多嗰啲唔係去左手足度
講緊年宵一晚都賺10萬

所以我更加想佢澄清 到底發生咩事

啲人屌佢煮野難食咩 講緊個冰室資源喎

Agger

你回我個comment裡面咪講咗少啲上連登不問世事😂

見到你本身撐龍門撐到好行架喎

絲打妳好似知道得比較多咁🤔有無詳細link/懶人包？

咁多人屌 我覺得實有啲嘢

通常有親衝突都係關利益、資源事
（中港矛盾本身本質上都係）
politiks

尋晚仲見到你幫龍門洗白

我諗好多人都想求明白
第一係 一堆人話龍門難食果啲就算數啦
第二係 成日有人話佢啲嘢呃錢 就好似2月15號個post 300蚊盒口罩（唔記得實數）
第三係 瓏瓏Van 成個運作問題 司機抽用幾多 同一目的地（同call4van比下）價錢幾多 運作成本幾多 app版唔同價錢（ios 貴啲？）大概幾多會落老細袋
仲有無指控？

國難五金2.0

唔通佢出黎講 我一心搵錢，當晒啲人係condom
應該叫佢出黎道歉 唔係出黎澄清

拆帳問題

之後有巴打畀其他嘢我睇 我開始覺得有問題

即係又係打革命光環做生意但賬目唔清唔楚、以致比人屌鳩食人血饅頭？

南亞巴是想分化嗎

當畀個機會佢解釋

Pish

[/quote]南亞巴你不嬲反分化居然都會內鬥埋一份
唉 睇嚟連登真係是非地少上為妙🤦🏻‍♂️瘟疫期間都係專心打機煲劇不問世事算 等實際條件允許捲土重來嘅時候再出返關都未遲[/quote]

認同

有冇整合？除咗樓煮你個post之外唔見連登有其他post講嘅？

唔係

南亞狗

agger

你去Eric tsoi 即係渣哥 Facebook 你就明

一早都講咗 身體虛有其表地休息但個心仍然蠢蠢欲動係無用嘅 只會造成依家咁嘅局面 成班叛軍兄弟個心閒唔住無處發洩就內鬥嚟消耗過剩精力🤦🏻‍♂️

反正瘟疫期間都無可能革到命 何不讓自己身心真正休息下呢

呢到個樓主都冇講

南亞仔可唔可以幫手pin起佢
呢個post幫到唔小手足

有狗上門咬需要做嘅幾件事

屌你老母，龍門係手足嚟

點解唔可以出post直接講

Done

我就係想佢解釋 以免誤會

感謝南亞大佬

收檔啦blocked user

當場運動靜落嚟既時候就開始內鬥

龍門嘅初心的確係想幫手足 但係去到後期開始向賺錢方向行 偏離本意

都係個句 如果下下話內鬥 分化 你養左隻怪獸出黎都唔知

點解唔直接copy啲指控出黎

屌龍門全部都係分化撚
block得

我都覺得要
南亞巴幫手cop文？

南亞好勇

某程度上怪獸好過叛軍散架解體

南亞仔好鍾意屌人分化
係咪佢開分化post就得 人地開就唔得？

炒手足

美甲無錢搵 轉搞美容
美甲手足上幾堂課就接客 （連個五六十歲義教美甲師傅都踢出局）
本身紅磡有地方搞gel甲
後尾轉咗去佢間美容院裡面既房仔（得兩個位 變相cut手足

美甲價錢方面就55分 手足實際接一個客得幾十蚊收入
一日都無幾多客

絲打大家都係圈內人

不嬲都勇
-0-0第一人
今次轉行開分化post

我只係係另一個post整合番啲資料

詳細見瓏瓏van人血個post

裡面好多黑材料

另外龍門722號 全世界都關注元朗既時候 龍門只係繼續係fb推介佢個menu

周同學跌落黎個日 佢既post係整番自己鋪頭個cctv

乜鳩都唔關注 突然之間又咁關注 仲要用兩位個頭像黎做專業banner

瑞典三家姐真係女大十八變。佢係咪乜乜乜點解沒有譚仔的始作俑者？

遊行日子仲唔比員工放假

睇黎手足都知啲內幕嘢 有無料八卦下

人哋唔賺錢邊有錢去幫人？

問題係錢唔係去咗手足度

龍門咖喱佬
自己幾十歲人 頭髮都白鳩埋
連選民都唔係。。。

出個post叫人代自己投票 咁都得

早排好多人訂口罩 結果無貨派要退錢 DLLM派龍門現金券有撚用 錢又自己賺返 退錢手續又煩 好多家長乾脆放棄 話留啲口罩錢比手足

負評狗出下聲？

人哋啲錢老撚鳳比你架？大種乞衣馬騮禿

南亞仔偷偷留下負評

太乜撚嘢 根本得港豬先會Care
大家都應該進步唔單止政治上
要將思考帶進生活

意見不合不外乎利益、權力，唔會係為女掛

一早話佢所有嘢都係marketing呃飯食，但光環太大，大到無人信 佢係俾人誤以為富臨旗下先突然變黃

賣一千盒單層口罩bfe得89% 完全頂唔到武肺 咖喱佬仲要串貢貢覺得自己賣虧口罩一啲責任都無 300蚊重要良心價 良心兩個字真係好用
ka l

盲撐撚無論點就人身攻擊？

咁你同藍絲五毛有咩分別

拎住幫手足牌頭賺嘅錢原來唔係比手足

憎人富貴厭人貧

點啊龍門打手

點解你想成日比人幫？做幫人果個好唔好？比返少少尊嚴自己好唔好？

個柒頭五毛講 香港沙士。要佢單機玩連登咪算

眼殘就驗眼 睇清楚我邊度想俾人幫 閱讀0分？

我唔係龍門打手，只係唔鍾意大種乞衣。呢個世界人人好似你咁，邊個去搵錢？

傻鳩係度狗吠

我唔係話你，有嘅人就自己對號入座

又老羞成怒

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

十足十智障仔死要面嘈就咁答

嗱，好似你個username咁，強調自己係真香港人，呢啲叫此地無銀三百両。我相信你老母好大機會係大陸嚟嘅新移民

下 一開頭為咩而變黃佢自己知啦
真係好深黃啊 居然連選民都冇登記
一早已經係度屌過佢
Btw發生咩事？宜家原形畢露喇？

你呢啲叫甜筒輝，屌住走攞返個尾彩

因為瓏瓏van單嘢
有好多手足出黎爆大鑊

有冇同行係度
應該好多人打聽到老闆d料架

唔好要求人哋做乜做物，你試下要求自己，我相信你會離幸福會近啲

日日都有post 狙擊黃店係咩玩法？

南亞仔都搞分化
我要做-0-0了

龍門跟本就係集團式人血饅頭
乜尻野良心經濟圈'屌你老母啦
良心但係又收錢'
賣D口罩平過藥房就話良心價'個價錢咪又係炒價'
平少少嘅炒價叫良心!?戇撚尻'
仲有所有捐款從來無講過實際去左邊,一味淨係拎D捐款擴張生意
仲要食埋人地個份'
仲要就係'因為其他黃店唔埋堆,就不斷咁狙擊其他真黃店
有人出聲屌柒佢就DEL人留言'跟住成班龍門教徒入撚左邪教咁撚樣
香港就係多得呢班港豬先會咁撚失敗'貼錢比人搵笨仲覺得自己好撚醒

幾廿歲人連選民都登記過

推

收皮啦 樓豬

其實人地由始至終都無諗過黃圈
佢不斷否定黃圈去推崇佢個良心圈

五毛

未得閒追post
但係講真自從佢自爆自己冇登記做選民之後
我冇幫親過

遲啲應該到老蕭比你哋屌，跟住屌埋李嘉誠，再屌埋侵侵蓋茨之流

代我投埋 thx

南亞仔，你起碼貼下 link 做下整合啦
好多人唔知前文後理

同埋冇確實證據好難要人信
有埋渣哥同陳導師嘅quote / 説法會好啲

分咩化⋯叫佢出嚟澄清所有嘢又叫分化
你仲熱過熱狗

應該要整合埋瓏瓏van食人血饅頭個post裡面啲資料
裡面都好多咖喱佬良心事蹟

點解有咁多人質疑民主黨都唔應

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

巴打心水清
由未自爆我已經有屌佢
原本係因為周轉不靈
然後開始做門面工夫賺手足錢
由頭到尾都冇當過佢係真同路人
以為佢有機會變黃
結果佢都係無忘初衷

普通F B留言冇人會理/信
一係有確切證據
一係有可信證人

如果唔係，好多人，例如我，都係騎緊牆，唔知信邊邊

peter 係著名五毛

拉

杜汶澤邊度有講？

好似伍公子被屈事件咁，兩邊攤晒出黎，
真相自然浮現

咩事 又鬥黃？

啱啦，屌到佢倒閉啦，唔知咩人最開心呢？

手足比人呃錢，唔知咩人最開心呢

一開頭唔好跟咁貼咪唔洗炒囉

留明跟進

係啦係啦，你班連登共狗集咁撚把炮自己問個壇圍爐啦
呢到唔啱你班共狗言論自由架

我就咁掃咗下個Facebook ,呢個Facebook 都狙擊好多人下⋯除咗龍門，仲有光榮，茶半香初，國難五金，白影，倫敦人妻先生手記等等⋯
個Sun Leu呢幾日都有喺龍門post度狙擊龍門，成日喺度引戰⋯啲cap圖對話佢又點得嚟嘅咧？
點睇都係個page 啲人奇怪喇，喺好多黃嘅鋪頭嘅post 度唱雙簧，搞到啲嘢似層層咁⋯
樓主你睇多幾日喇⋯
利申：冇幫襯過龍門，因為太多人去，我食小店嘅

垃圾龍門打狗

收皮啦 起你底知咩料！
柒下柒下咁 五毛撚！

但另一方面，店舖好難做黃店，做黃店又比藍搞，又比大家鬧唔夠黃，然後蝕錢頂唔住（都有機會係股票問題）而好似又一城手足咁睇唔開自殺

多人屌還多人屌，有野還有野

有冇人有時間 ( 其實南亞仔你出post 下次唔該好心就做埋啦. ) 做少少整合.

有好多野冇 Context ,

我唔介意黃色經濟圈賺錢 ( 呢個本來就係重點 ) , 亦唔想有啲連登仔好似一啲經濟常識都冇, 賺幾蚊都話人哋人血饅頭. ( 鋪租, 燈油火蠟, 水電, 會計乜都係錢 ) 但係 咁少 Facts 好難判斷.

屌柒你班cc狗就5毛
你班共狗咁撚玻璃心咪係到獻世啦

渣哥。陳聲工作室。琴晚fb出咗post
想問下杜文澤點屌佢? 有冇link? thxthx

老實講 2月中到嘅日本貨真係搶咁嘅價
你知佢幾錢攞貨就話佢炒姐
唔好似學班少數派話gphone唔賣$0.2係食血饅頭

無嫁 你係連登屌龍門

我只能佩服你嘅勇氣

一直定義黃色經濟圈只係間鋪有無出過聲抗爭，同有無幫過示威者，經營手法唔係考慮因素。

無錯啲謀暴利嘅鋪頭係要清算，但應該係等香港獨立之後，otherwise 咁樣誠哥、維基同大規模少少嘅鋪頭都入唔到黃，然後大家望住黃色經濟圈小店間間告急再執笠

南亞仔講多d 先

呢個Facebook係好撚鍾意狙擊人
之前好似有屌bob叔

唔知你真心定假膠 但講到龍門係因為抗爭先出現

咁威咪同老闆出黎對質囉。
係度討論邊個岩都唔會有結果架。

光環越大，大家就屌得越勁，但大家又唔會問個光環係邊個加上去比佢。人地有話過接受你地果套個所謂「光環」咩？人地做生意架咋。

得罪講句，捐款都可以整張假入蚊紙當捐左啦，大家會唔會成日將太多期望擺係一d唔適合嘅野上面做抗爭寄托呀。人地開鋪，係咪真良心我唔知，但至少本來唔會需要比大家負上更大抗爭責任。

咁原因呢？

龍門後而家連光榮都搞埋一份
佢地可能係大台為賺錢 但佢既付出都可以話成為左黃圈既象徵

但而家盲既都見到有班人開始想搞內鬥

當然 錯既要屌 我都想我係炒車

推呢個！

錢無人厭多嘅

龍門都有打手屌南亞仔

邊度有睇到你講好多人屌 我見個咩鳩倫敦西人谷黎黎去去都係果幾個人

同埋熱狗分化撚

係囉 我睇黎睇去都係果幾個人講野 又點樣好多人屌呀

當初唔係話要話比人知黃先掙到錢
嚟盡量擴闊黃色經濟圈？
之前係話扮黃都照受㗎，唔係點營造個民意氛圍?
屌唔撚明鬥乜撚
咁批鬥法邊個想加入?掙到錢又變批鬥目標
唉做乜撚
支援手足嘅tg channel好多都山窮水盡，想直接支援手足不如去幫下佢地，黃店你咪揀返自己信嘅去幫襯
手足戰績就個個叫靜靜雞，批鬥大會就日日都咁熱鬧

我會覺得老闆係請咗更多既手足 而啲租食咗大半既話我又唔覺會賺得好多
用賺返嚟既錢開更多既鋪去請更多既手足我覺得可以接受？

留言想知真相

國難手記出咗名係批鬥page
睇既時候個人要抽離吓，唔好俾佢牽住鼻子走，引導你思路，跟車唔好太貼，保持距離。

留意反..光榮好似無比人搞,係有個傻閪發神經咋

果然整容搵到人埋單就得

佢咪係搞撚到咁既始作俑者囉

做生意唔賺錢邊個做 利用光環賺大錢預咗啦吓話？ 用少少錢幫下手足 賺返大錢當宣傳

屌。。。等贏左先清算啦。
做嘢唔使賺錢咩 。。
依家係咪黃店賺錢要天打雷劈。人血饅頭呀？

人地成球嘢開個美容中心唔講？
人地間間都有酒精搓/酒精手液剩唔講？
人地整左個瓏瓏黎送外賣唔講？

講到d嘢唔使錢咁！

屌你老味。。呢場運動散都係因為啲人蠢！日日講不分化。但日日質疑！贏撚左先慢慢清算啦。屌！

Lm跟進

我個人覺得暫時就算係人血都唔緊要
有資源就開鋪養得起所有需要幫既手足先
佢不斷開鋪請手足係我想見到既嘢
現時最緊要擴大黃色經濟圈嘅版圖
有能力有資源即管咁樣做

寧願花多啲時間推崇「冇大台」
冇大台嘅概念植根係心入面，自動波識分散投資
就算龍門個啲始終為賺錢都好，其他黃店都可以制衡

利申冇追post，
只係見好多地方又開始追擊黃店先有咁嘅諗法

d100個訪問佢話自己本身係港豬
連黃都唔係
只係不停吹捧佢 搞到期望太大

黃店賺錢-->連登批鬥佢食人血饅頭-->冇人幫襯欠債自殺-->連登話做咩唔叫人幫手-->無限loop

開黃店=開善堂
要仲崇高過共產主義

啱呀，做餐廳要踩過去美容呀，外賣呀嗰啲你估易呀？仲有佢特登吉咗個鋪位出嚟散防疫嘢⋯尖沙咀租幾貴先得嫁？
人哋gel 甲呀，嗰啲行規我哋一樣都唔知，就唔好指指點點喇⋯
佢真係做得好撚過分先屌都未遲⋯更何況個Facebook page 啲人講嘢都鳩鳩地，嚟嚟去去嗰幾個講⋯仲有其他有公信力小小嘅人質疑就post 出嚟⋯post link

佢啲常餐好撚難食
慘過食戶外康樂營啲Canteen公仔麵

係渣哥私人fb度有comment

渣哥私fb? 邊個係?

求光榮被搞資訊，睇左成朝都搵唔到

Eric tsoi

共事嘅人都走左 自己諗啦

不過無諗到咁多日後先爆上黎

成班on9
其他人一早指出問題既時候你地就話分化

販民又玩篤灰割席?

想知杜生屌佢啲咩

垃圾龍門 罷食

贏左先搞清算。依家場運動未完嫁。

其他都算，就平日觀察以茶半香初人流未執都算係咁

有講過啲嘢食唔好食⋯唔止一次呢個我有印象
同埋有笑老細入理大整咖哩，但佢整啲嘢食唔好食

俾人屌得多分化條氣唔順？

咪癲啦
仲運動
真心黃個 d收晒皮
假黃搵食個 d賺到笑

邊度有泛民

咁係咪就可以睇住佢繼續食人血饅頭唔出聲
當無事發生？

但渣哥個fb都係得嗰段片

係囉又番番去無限loop邊個真黃假黃....

貼 link 啦屌你
咁多個 Eric tsoi 點知邊個係

當堂嚇咗跳，原來得啖笑

放心 大把料爆 睇關事嘅人願唔願意姐

保持行車距離

所以你話 仲想搞基金

本身黃色經濟圈個概念已經模糊
可能佢做嘅野同大家心目中唔同咪咁
加上本身反大台風氣咪令到大家屌lor

南亞仔有無cap 圖睇睇？唔多覺有

碌咗十頁都未有full picture

去撚到依家邊個真心黃都未知啦。
淺黃又俾黃納綷話唔夠黃
深黃又俾對家搞
賺錢就人血饅頭
唔賺錢就執笠。。
你地想點搞樣。你講！

對運動有幫助既。就由佢食一陣。贏到先同佢計！

btw 咪撚再將批鬥日常仇。有時間搵人地啲藍店逐間投訴。逐間搞仲好啦。屌你老母

呢條？人哋個apps 唔係收咗皮唔做住喇咩？

咁真係唔好食，通粉食左1/3 已經食唔落

係呀。運動完先清算！有時間就搵d藍店投訴下。搞冧多啲藍店仲好啦！

杜生有係理大出現咩？龍門有喎
杜生有冇兜口兜面怒屌藍屍唔做佢生意？龍門有喎
派防疫物品？龍門都有喎
捐錢？冇公開就唔用嚟比啦

杜生係公眾人物，成日公開幫黃，大家容易睇到，所以你先覺得佢個環光啲啫

利申: 依排好多人屌黃，屌手足claim 612，屌黃店，但屌藍屍屌狗又唔見咁多post。而好多屌黃，係冇詳情，鳩up幾句，就好多人認同

屌還屌，至少講清楚咩事，係咪咁大件事

味道嘅嘢我唔comment 喇⋯因為未食過
但杜生咁又唔算屌呀⋯想佢進步啫⋯

我都記得佢有笑鳩龍門咖哩難食玩鳩poly啲人
但我以為係話杜生都有屌佢人血饅頭

係囉，近月少上連登，呢D咁嘅爭抝，就好係浮雲一樣，水過鴨背不留痕

黃色經濟圈唔你義工圈
講完

係呀⋯好似喺Late show 度講⋯我唔食龍門除咗因爲要排隊之外，另一個原因就係聽人講話唔好食⋯黃都唔可以難為自己個胃⋯

請問咩事？有冇人懶人包？

呢條撚樣真係仆街黎
我有個fd就係比佢炒左
完全無通知
番到去上堂先知

自己就係咁開分店
以為自己係場運動既大佬
所有出名少少既人想同佢合作
都會話係想痴佢名氣

所有野都想做龍頭
咩良心生活圈
其實就係想食埋其它行業既餅

資源中心只係煙幕
扮請手足
其實就係想做埋其它生意

到而家我都唔知龍門做左啲咩畀人批鬥

錯有錯著
唔想比人裝修先扮黃既始祖

我直情唔理呢D 野
私人公司 正常

杜生送口罩
張俊傑前排賺六百萬一個月 大把donation
賣300蚊一盒口罩

條友收donation話用黎幫手足
其實係用黎開分店
請佢地食果d狗飯就叫幫左
之前收果d冬天衫攞曬去回收又無人講

香港人錢就係咁易賺

又内鬥，連登時事台只可以post行動post㗎咋，你呢啲on9嘢去政事台啦

我食過一次覺得幾好食喎, 口味呢D野個個人唔同既, 當然有可能佢唔同分店D水準有唔同啦

唔投票有乜好批鬥 佢係Poly照顧手足 付出過嘅努力係事實 一直以黎龍門都做咗好多嘢 唔覺得會影響我對佢嘅睇法 巴打 請停止分化

唔知咩事唔敢講, 但保持行車距離先, 可能好多人乘機一沉百踩

證據？

當初有人屌612乜柒乜柒拎唔到錢，

跟住全部方向走去屌612難拎錢，話寧俾錯都要俾左先，

跟住星火俾差佬封殺，

再有hkpoliticalmemes同家長俾人昆，

連登唔少人帶方向大家睇路啦

陳巧文同天琦例子，

香港人好聰明，但係有時疑心重撚到

咖哩我唔知啦，但食過幾次炒蛋質素好飄忽第一次食真係滑蛋咁，之後又試過乾撚到仆街

段片IT狗已經解釋左

外行人可能唔知有時做IT project都係左抄右抄, 求撚其, 有時上市公司都係咁

其實我唔明點解要係戰場到煮咖哩而唔係煮返D有營養易入口既火腿通, 環境仲要唔完美衛生, 咖哩呢D食材處理唔好, 好易食到屙

岩，好多人夾雜其他野入黎

連佢無登記做選民都屌，

大把人今次先肯投下區議會票，

連登仔成日想人轉黃，人地轉左又屌🤔

當初理大唔係咁樣，有段時間好平靜

唔該啲嘢食改善下

黃色慈善圈咋
真係搵到就唔會一堆黃店汁笠啦

我唔係想分化 我只係希望老細可以出嚟澄清一下

我最近睇到話佢幾百元件手工藝
但整既手足得60元時薪 重要比人炒

如果個場要交租 重要養成堆人
60元時薪差唔多啦 賣一件先等於得一條友半日或日薪
唔通貼錢比租金養班人咩

真心咁就值得pin？
下圖係成11月嘅事，上圖係呢兩日嘅事
好似冇直接實質關連嘅嘢擺埋一齊咁

佢琴日突然pin番11月呢個po

11月應該話佢唔投票...

睇黎黄色經濟圈都收得皮

個個都道德綁架

個資源冰室搞太多太急，通常好易死

其實係 唔知屌乜鳩 明明人地由頭到尾都係話出$60一個鐘請人 你話佢管理差我唔同你嘈 因為真係好撚差

唔想知，人地救果時無人計佢用幾多成本，到人賺錢就計人賺幾錢

講個笑話，香港人抗爭

樓主本身都係垃圾 完

搞太多太急了

當靜左落黎就關開始互挖瘡疤

得罪講句有邊個無做過仆街野丫

最後發現原來所有人都係仆街

個抗爭就咁完左

佢冇否定
佢係唔認同嗰名，應該係用良心界定（即係撐政府等於冇良心）
唔好斷章取義

痴撚線 黃店憑咩賺錢呀
賺一蚊都要比返手足呀

不如連登仔去開啦

其實呢樣野唔少人都咁講。

好多人以為講黃色經濟圈好撚威好撚搵錢咁，

俾人打壓果陣時，你地知唔知？

睇下3c個老細

其實不如唔好再停留喺討論黃人八掛到
涉事嘅人圍內解決佢，黃唔等如全能全善
我地無咁多時間去浪費喺呢啲濕9討論到

政府係咪都打壓
但marketing 嚟講用良心真係聰明好多

用良心真係冇位入
你可以叫黃屍，但點叫良心屍？
打壓良心小店咪即係打壓良心？

班友唔撚洗計成本
總之賣撚完唔係全部比哂手足就人血饅頭
又唔計返場要交租 重有個場咁多人要同時出糧

樓主
邊度見到杜汶澤屌龍門呀
個人西group join左一段日子兼用左兩個鐘都睇post都搵唔到

反而渣哥陳聲就搵到

樓主開post又無整合又無link
叫人自己去Fb gp睇

咁你開post係做乜9?

你都有道理 麻煩各位拉po la
就此完結啦

國難之前光環都好大，而家咪又係過街老鼠

完啦好嗎

下次屌泛民畀人話分化嗰陣拎番呢句出黎先

咁多時間搞自己人

不如有時間就落街做下GYM 好好準備自己啦

過左身既手足見到你地依家咁 你估佢地會開心定唔開心？

同我拉

又中計玩批鬥

想問下泛民咁多人屌惊唔係一定有原因

光榮有講俾龍門搞？

轉？ 拼音？

查實營運哩啲唔容易
乜都係錢
手足有乜出錯又係老闆包底

最好查清楚先
唔止係聽行家講
最重要係啲手足點睇

圍內解決到件事就唔會揚左出黎啦
有無睇另外po架 人地尖沙咀新義安呀
你叫d手足點解決 人地揸刀架

到依家我都未明發生咩事, 只係見到因為多人屌, 所以要跟住屌! 黃色要團結, 唔好被分化。

老實講我都睇哂所有南亞仔提既page
係得陳聲明示係龍門，我都相信應該兩者係發生左啲事
除左渣哥暗示緊似係龍門（根據呢度啲人提出既證據），光榮同茶半香初係話緊龍門咩？我暫時唔覺得

質疑係好事，我都想老闆回應
但最好係搵到當事人（導師）公開質疑再搵其他名人加持會好啲

上撚左熱門先黎話拉

岩岩search左倫敦人西先生手記
除左屌龍門
仲屌埋如水救援（即係光榮同茶半香初）
果然係有啲嘢

講到咁 L 容易賣口罩同幫手足搵工就發達，屌佢既人唔 L 試下搵幾十萬個口罩返黎賣? (講緊係1,2個月前最缺貨的時候喎), 又唔 L 試下搵人合作請晒D手足做廉價勞工? 講到咁 L 易, 快 D 去做啦, 好搵過中六合彩呀。我唔係盲撐, 但做生意唔係做鍵盤戰士咁L易囉。

咩事又唔寫清楚係一樓，又估估下咁，好容易令人誤會喎
想點呢？

倫敦人西手記愈睇愈唔對路，

初頭都有follow

果條陳寶寶1999

南亞仔叫到
拉

Thx 我太衝動 對唔住各位ching

睇標題以為屌龍門d野難食

又係個閪人手記
次次屌自己人就最撚叻

地圖炮同係咪事實係兩回事

又係Sun Leu...龍門個個post 見到佢...

死熱狗咪搞分化啦屌你老母

你唔想嘅..佢哋可能真係有牙齒印咧...
龍門都係同路人嚟嘅...

咩邏輯嚟
同支共搵班五毛講同一個大話一千次就變真有乜分別

你ban曬啲網軍未？點解龍冰都屌，發生咩事……

屌販民 連登仔：連衛兵yellownazi又搞批鬥
我地冇內鬥本錢
屌龍門冰室 連登仔：一定有原因

條友狗嚟
第二個po已經block咗佢

大家到冇獨立思考
樓主俾懶人包就會話樓主係分化撚
唔俾又屌
咁大個人 識唔識自己搵
咁咪唔使俾人煽風點火囉

但佢果隻係唔合格嫁
紙咁薄
藥房2月中都係$180-$200

核彈 一齊推

龍門老細仲案回應？

人西手記一開始還可以
之後完全係八婆式咩都插一通
質疑番佢地講既野都唔得
當聽下故仔就算

希望快啲回應，如果唔係真係好失望

as long as 佢地無出賣手足(i mean 賣佢地比狗)

其實外人唔需要搞咁清楚
有人就有是非
佢地自己是非就自己搞返掂啦
再發酵落去紅媒同香港第一廢老689就會出動

龍門最初只係驚被裝修而澄清富臨龍門地址 唔知點解反而變黃圏大台

關你鬼事

琴晚除左陳聲 仲有美甲導師出黎爆過獲

又有被炒手足 爆龍門同老黑合作

龍門老細根本當「黃色經濟圈」係一盤生意咁做
係你地天真以為佢真係黃
其實佢連黃絲都唔係

利申：未有反送中之已經識佢 預左比人話分化

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

所以等導師搞返個聲討聯盟
我地都係食花生

你講得啱

點識？

識佢屋企人再識埋佢

個美甲導師話自己好出名

佢整合完會出黎交代 踢爆龍門

群眾鬥群眾
中共食花生: 你睇下班on9香港人幾撚易收皮

請了解事情來龍去脈先啦P仔

依個page 有次鬧眾志口罩單野 彈弓手
大家一齊話返佢 就比佢踢撚左

同埋依個group有面唔少藍絲
當中包括group主

邊個？？

閱讀理解f?

屌死撚開啦

比佢地食晒你就冇得搞落去
當然孫中山我都信佢係好心架
不過比共慘黨食人血慢頭
打完先計?食晒D資源啦你仲夠佢黎咩
你到時就唔夠人打架啦
比人迫晒去台灣差一步就被人滅左啦

請不要忙記
共慘黨都係食人血慢頭大既

無撚計 依加話黃就大撚曬

話知佢做咩 比屎你食都要食！

講話鬥黃既，而家係講緊鬥黃咩？
龍門根本就唔係黃
自己睇下呢年黎個發展就明哂啦

Agree

南亞仔都要拉

本身做餐廳D野難食都死罪啦

食物都未做好仲撈過界又指甲又剪頭髮

不分化唔係拎黎比人食人血饅頭阿

um當然唔好食係死罪。唔否認🤣

但唔好乜都車一句人血饅頭。
依家黃店就係賺多小小。就人血饅頭。
賺少d。就執笠既境地！

咁鳩得閒搞鳩同路人。搞下藍店。投訴爆佢仲好

612開始已經大把文宣叫人登記做選民
而龍門饅頭張直到今時今日 40歲人都仲未係選民
原來良心係唔駛投票
叫啲人代自己投就得啦

南亞仔講野始終都會有班fans撐到十足十
佢自己連乜事都唔知就叫人回應
我都想你回應下你無乜南亞血統 點解都要改個咁既名？要gimmick要noise呀？

阿 你叫陳三點 個三點係邊？ 咩三點？
要gimmick定要noise呀？
話人地唔知咩事 你又知咩事？

杜汶澤屌佢咩？

其實黃色經濟圈同五大訴求都無關係嫁
一間都黃店都光復唔到香港嫁喎

食黃店又好 公審又好 都影響唔到件事

講抗爭緊之前諗下咩叫抗爭

呢個post真係神J奇
頭兩頁一齊帶出龍門有咩咩咩問題
去到後面D頁數先開始好多唔同意見

反normal distribution ?

佢出名 但呢個係佢性格 所以五不五毛真係唔知
但無所謂啦 連燈以前係咁以後都係咁
人就係咁

好攰。。。日日都人血饅頭論。真係好撚攰。。
究竟你班黃納粹。幾時先識醒。。幾時先可以好似藍絲咁撚團結呀。。我地

我諗個重點唔係夠唔夠黃，同做左幾多

而係龍門想做既野太多，多到好多開左個頭，之後都未 run 得順好多地方要去改善，未改就已經想去涉足另一範疇，另一個行業

d人屌佢難食，可以話係本業都未做好，點解要去分心攪其他事

今次本身話就話想送外賣，咁咪搵人搵車隊搵合作囉，無啦啦攪個 van app，又開個頭

我未見過啲post會on99自己唔知咩事就叫人回應
如果你睇到同我講聲 我道歉
仲有我中文名真係有三點水 而連登又幾撚時會對三點 三點式 三點水係hot topic
唔好撐到咁啦信徒

好食是良知 過分批鬥的確唔岩

但龍門係唔係黃就成疑喇

老老實實我覺得唔係

我留意咗你好耐
我坦白講我好撚憎你
你自己諗吓你道過幾多次歉
唔係開一個道歉post
就可以當粉筆字抹咗佢
等於如果黑警輪你老母女友
係咪講對唔住同坐監可以彌補？
次撚次你都批鬥人哋係鬼係別有用心
講真相就係分化

你蠢唔緊要
覺得自己睇得清睇得準呢吓囉命
仲要覺得自己好有需要出嚟點化大眾
老實講你完全唔係圈子中人
唔該你就唔撚好當自己好撚有判斷力
下下覺得唔啱你心水
或者打破你對抗爭陣營美好想像
就即刻出嚟屌鬼

我同你講革命陣營醜陋不堪
浮面嘅事真係冰山0.005角而已
如果你唔肯面對真相
咁代表你冇覺悟革命
香港從來唔係浪漫美好之地
香港民族更加唔係全部都係大義善良嘅人

希望你下次面對呢啲真相嘅時候
可以謙卑同誠惶誠恐咁FC同聆聽
而唔係鳩叫拎認同，係咁。

「好多曾經同龍門共事嘅人 甚至同行都屌佢 我想知發生咩事

而且因為咁我仲冤柱咗幾個連登&Facebook 手足」
咁樣同你條女話你個best frd性騷擾佢之後你打鳩你個best frd有咩分別
連登都多人睇 你唔係真係郁手打佢都搞到佢聲譽啦
而家仲要係因為有人屌佢 而你根本唔知咩事又唔撚關事 又擠隻腳入嚟叫人回應 喂成件事咁撚on9係咪唔屌得？

唔投票唔代表咩
某程度上反依個制度就唔應該迎合佢既玩法

但龍門食人血饅頭就梗㗎喇
投唔投票佢唔在意 在意既係佢盤生意

佢做咁多野幫過手足
我怕甚麼繼續撐佢等佢賺多d
佢賺多d開多d分店我支持

唔好話迎唔迎合
開口埋口講自己有良心
原來唔投票都係良心體現

下面個就啱

都係既 等佢炒多啲手足 食多啲饅頭

即係黃店就唔可以賺錢
賺得多要捐番出黎
btw佢有wor

黃納粹?
你見我批鬥咩?
你日日老屈D人黃納粹
又話人分化
咁你日日分化D人黃納粹又唔係分化?
我成篇野有邊句係話緊某人唔夠黃?
原來係分化撚

根本就係
南亞狗上左神枱就個個都覺得佢啱又盛
條死仆街最撚中意懶持平懶和平之後又叫人唔好做乜唔好做物
屌你老母閪躝啦
而家仲要自己唔知頭唔知路就叫人回應
我當你係真心蠢 唔該你都自己睇下你咁樣帶多幾多人出嚟話龍門係咪黃

禾都識啲

幾個月前話d 野食咁難食，唔見得佢有良心得去邊，個陣就比連登仔屌到體無完膚

有呀 左手交右手算唔算？
全部去曬自己資源中心
口講啲錢幫手足 開完post打卡就炒人
美甲連客人俾手足既tips都要貪埋

佢請得多自然會炒得多
攪到以後冇黃店老細肯做額外野又係咪好事
人地道左歉都繼續死咬想點
係咪賣晒d野退隱就開心d

真心 賺錢係得
宜家係講緊手法既問題
唔好下下話分化啦
有問題都唔可以討論咩
無出蠱惑咪回應lor

同埋唔撚該你地唔好咁天真
難聽既說話係
黃色經濟圈本身就係一個market
你唔應該expect佢係咪食人血饅頭 捐幾多錢
it is all about marketing
所以我地係要搞經濟圈既 就唔該停止啲門檻野

下 鳩炒人都無問題？
咁講咩幫手足？
原來係龍衛兵面前 手足仲賤撚過condom

d錢係佢落袋定係會捐番出黎先冇人知
佢私下拎過出黎既錢有冇人幫佢計過數

即係要保證請佢一世?
邊間公司有得in我都想去in

咁唔好分藍黃啦，藍黃都係群眾鬥群眾呀

係呀私底下拎錢
日日係post話自己蝕幾百萬 但舖又開兩間
蝕極都有得蝕 日日蝕日日繼續課金
btw 新舖因為武漢肺炎啲傢俬停工落唔到黎先用黎擺資源擺物資

為運動出過力全部都撐
覺得有錯提點2句就算
亦都唔係全部人要認同佢做錯

條支那狗露底喇

係咪講啲煽惑野就可以大條道理？
大把人被炒都話自己無做錯 係比人針對
你唔去幫呢班人？係咪加左個身份係手足就代表佢地都最有公信力同唔會做錯野
我一次都未撚食過龍門冰室 因為佢擺撚到明係世界仔嚟
但唔該如果你未出嚟打過工或者你份工係唔撚會同同事交流導致你唔知員工諗法既
就真係唔撚好出聲

咁國難五金食盡人血 但都出過力
係咪都要撐？

前期會支持
後期玩分化
我唔會插佢

呢啲都只係我地推斷
要老細自己本人出黎解釋先係最後版本
就算事實係點都好，老細要負返責任解釋公眾疑慮
希望佢出黎交代下

龍門老闆入咗公民黨, 選功能組別, 不排除支共出手挑撥
利申: TLDR, 無跟咩事, 唔係保佢, 但要都留意對家有心搞分化

咁摺左佢囉

咁到底屌緊啲咩

如果所謂杜生屌佢係講龍門啲嘢唔好食 你嗰一句話邊個邊個都屌佢就有啲問題wo 完全係2件事嚟 想點

你可以睇下佢拆帳係點拆再屌
唔係叫緊龍門捐錢

肯定有一堆人攪緊分化
又會有d人會借勢踩兩野
見到個post既unlike仲係絕大部份都安心d
或者有部份做生意既會眼紅
黃色經濟圈冇咩條件再分化
好事多d支持
覺得有問題可提點但唔係追住咬
咬人咁叻就去搵料咬藍店啦

首先要了解全個行業個拆帳模式係點
最好有行內人比多d意見點做法
同埋行內點做開

人哋有講過全數收益扣除成本後全部作養大種乞衣用途咩？

香港無天然資源，無本事亦無資格養廢人，你下世投胎去沙地啦

去過個個咩冰室 我信人地點解會咁罵佢地 仆仆地街

南亞仔現曬形仲有人幫佢講說話真係好撚笑
最搞笑係南亞仔自己都話唔知咩事
咁你唔知乜事剩係見到人屌就叫龍門回應
你老幾呀？你大台定糾察呀？
炒手足又話鳩炒
又要樣樣都批評 唔講以為你係股東
如果真係接受唔到既 咪當面問 唔好網上兇狠

Fanny應該就係美甲班良心導師
前面都有手足講過Fanny係十分有心想幫手足

就黎李嘉誠點做生意點拆數都要大家批准
佢都拎緊黃店光環架

黃色經濟圈得淡笑 日屌夜屌
無生意就上黎告急 最後救生艇
光環太勁又人血

難為一班真係前途都無埋 等坐監既人

你有冇多d料爆

係 見過 佢有女友定唔知老婆 中女黎（保養幾好個隻）一定唔係靚妹

你都識講戰場啦，屌你洗唔撚洗搵個營養師係入面整埋個營養餐單啊仆街

佢叫手足代買幾萬貨
然後見賺唔到
就反口叫手足自己吞筆數點計？
個手足本身已經窮
仲要因為革命而有情緒病

但宜家問題係佢食埋其他行業黃店既水
你專注食某d行業係ok
但有d行業我地都已經知有咩黃店可以幫襯既時候
佢又話要同你一齊分塊餅
最後佢可以用佢個名咬左好多黃店既market share
咁其他黃店點生存？
係唔係都要under龍門既黃店先有得生存？
最後龍門咪變相壟斷多個行業囉
壟斷帶黎既後果已經有眼睇啦

個實況就係咁
唔係因為光環所以俾人屌
係因為真係人血所以先俾人屌
無計，咪自己再重組班底
當所有嘢推倒從來

快d譴責誠哥
幫佢變藍店

係嫁，依條柒頭皮真係on撚柒鳩嫁，搞到啲人而家亂咁帶風，都唔知up乜春

火腿通簡單過咖哩啦下嘛

我睇到2月啲post都無講俾龍門搞wo
除左茶半香初早幾日個post
你咁勁睇得明佢個暗示係講緊龍門，你肯定攞10粒星入去劍橋同牛津讀啦

呢個post亂9開？
起碼講左發生咩事先
多人質疑所以就係理據？
有咩實質證據可以fc到先？

詳情參考 瓏瓏van人血post

巴打 你不如另外開po 做整合

其實你乜事都唔知就開post
可唔可以都回應下呀？？？？？？

Ching咁好氣同班盲撐撚講足兩日

同龍門有咩關係
不如話藍店搵食環最實際

我見到你唔回應啲唔明白你既人 包括我
之後剩係覆啲對自己有利既comment
我今次真係心灰意冷

希望你班撚樣同相同標準批鬥藍店啦

呢個page 個啲女人(admin ) 唔係人
gphone 賣surgical mask 又diu, 個個人唔agree 佢, 佢又話大家係 眾粉
日日都係眾人皆醉她獨醒, 唔岩聽又cap 人留言貼堂, 又踢人出group

學隔離post villavilla 打手咁講，有咩唔滿意就send律師信告龍門，唔係你只係一個分化撚

講還講，狗係警署
對手界禮貌啲好冇？

唔好意思 南亞狗係佢上神枱之前個名
btw你咁講係咪連真係嗰啲用四隻腳行 識吠 好撚q嗰啲都唔可以叫做狗

本身都係做呢行
老闆亦都係偽黃食人血
好撚嬲

我都見左你好多獲

你有冇篤你老闆灰先？
不過有真幫手足就放過佢

南亞狗上左神台
講乜d人就信乜 唔會深究落去

利申我支持瓏瓏van
但對龍門冰室有懷疑

睇完一堆都係講佢賺得多d人眼紅
同行如敵國黃店都冇面比
就算佢專注剩係做餐廳一樣有同行覺得佢食左佢d客
唔准攪大既生意應該黃店先有
睇下宜家d對手一堆藍紅店億億聲既上市公司
你冇咁大勢力點同佢打

無 暫時未搵夠證據

完全無幫手足

公司係盡量掩飾自己係黃 食兩家茶禮
要賺手足錢 又唔得失藍絲

我唔係講緊佢有冇承諾過同埋係唔係做緊義工派福利
上面我已講左「唔係叫佢捐錢」
係拆帳問題，你明唔明咩叫拆帳？

仲有乜手足係廢人係乞衣？我懷疑你根本係5毛，先講得出呢d說話

冇幫手足就係偽黃
不過算啦
呢個時勢篤又俾人話係黃衛兵

屌啦，大力啲屌
屌手足都唔洗留力
屌撚捚佢人格種族最撚啱

留力？
到時對速龍先留啦

搞唔撚掂軍政府咪轉道火落手足度囉
緊火嘛
岀火最緊要

梁天崎上神枱前都係支那雙非
班警察上神枱前都係本地港人
木木鄭上神枱前都係港英精英

叫番南亞狗一啲問題都冇

我覺得你好啱

我撐成場運動㗎
但可唔可以唔好叫我nigger(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

你覺得點拆先合理
同埋有冇做過research出面點拆法
最好既公司同最差既公司拆緊咩比例

睇清楚樓主打乜先啦😂😂😂

咪撚on9啦
呢個西女人出左名on9
之前支持個藍絲物理治療師

咪撚再睇果個群組啦，on9的

之前有手足開post屌過 不過後尾個post沉咗 由佢 等啱時候先再清算偽黃公司

any detail?

？？？

詳情

係咪戇鳩到用咗連登咁耐都唔識睇一樓同埋pin

我諗今次癘疫係好大分界點
因為好多黃絲其實都係貪錢 災難時會發國難財做炒狗

同埋我唔明同gogovan有affliation有咩問題？

五毛 block

黃店同藍店合作搶c4v生意都無問題

gogo係叛國商家？
巴打有無詳情link可以比下

藍店起碼無扮黃呃鳩黃屍豬豬買贖罪卷

咖哩一大鍋，一尻淋上面就搞掂，快靚正，火腿通又唔飽肚，聽落都寒酸d係咪先

點解唔可以係2間黃店合力做低gogovan呢?

舉例 popovan有8成市佔率

c4v同其他台就2成

加埋瓏瓏入去 其實都係分緊個塊餅仔

未食到popovan塊餅之前已經隊爆咗其他細餅

😂😂😂

其實某程度上我覺得我哋可以向共匪學習（或者另外一個角度講我哋今次革命嘅發展係某啲位上面同好多革命［包括支共］好似）
識少少歷史嘅都知 支共係有仗打嘅時候團結過乜咁 但一得閒嘅時候就會有殘酷血腥嘅內部鬥爭
莫講話大躍進文革呢啲幼稚園都識嘅嘢 早期長征、延安甚至之前啲內鬥都行到仆街
支共師傅蘇共一樣 建國時外有一戰內有內戰都有屌menshevik嘅情況 inter war一閒落嚟就更加有史泰林大清洗
你咁啱提起納粹我就都講下 納粹未上台就已經有langen messer洗走咗Ernst Röhm呢個開黨元勳
tldr：why not both?

唔係話搞得黃圈就要預左扮黃咩

好啦絲打知錯能認柒就OK架喇
跟住係度打下你啲諗法啦

補充：家陣癘疫滔天嘅情況睇落嚟就似無仗打得閒嘅case

認真我想知gogovan做過啲咩叛國賤行？唔係唔信但我平時完全無需要用送貨van所以真係無跟貼
據我記憶當年鼠王芬對游蕙幀嗰陣gogo好似仲係黃

走啦 好肉酸呀你
我係話有人搞完龍門又想搞光榮呀
畫曬出腸喇我 明未呀
中文閱讀理解f仲要係度攞尾彩

無追曬post，不過大概知咩事，又係內鬥

可能我無深入藍營啦，不過我感覺上藍營好少內鬥，做咩事自己人都撐，反而我地就質疑呢樣批鬥個樣
呢類野仲要唔係第一次發生，你吔唔煩咩? 對外有黑警藍屍港共，已經無一樣搞得掂，對內仲要質疑批鬥分化。唔好講笑，真係好撚攰，攰到唔撚想理

當初黃色經濟圈，簡單講係用群眾去決定邊啲舖頭可以生存，即係俾錢佢賺。而家人地賺多左，又話人血，經濟圈呀唔係義工圈呀屌你老母講左幾多次。

成日話中共最叻扇動群眾鬥群眾。屌使咩人地扇動，直頭自己衝出來屌自己友。啲fb post，屌你老母個撚個都講啲唔講啲極隱晦，又要投訴又唔講曬成件事。

大家自己人，有咩咪4466拆掂佢，唔好搞咁撚多野。有黑警港共藍屍，仲唔夠多野煩?

好難一句講明，不過我信龍門，等佢地回應，免得落人口實

間嘢本身就難食

我信龍門

信我地未 間嘢根本好撚仆街 一路食開都知 係無啦啦運動後佢手法成功做起咗 收皮啦 垃圾龍門冰室

On99 個老闆食人血食到傻咗

透過 HKG 分享一則貼文：自稱龍門冰室前員工FB大爆龍門剝削手足 食人血饅頭 高層係黑社會

透過 HKG 分享一則貼文：自稱龍門冰室前員工FB大爆龍門剝削手足 食人血饅頭 高層係黑社會
睇下啦 高登正常過你地好多 自己諗下 龍門冰室一場運動後 一下可以開多7間分店 就知老闆食咗幾多人血啦 講到佢拎咗好多錢出黎幫手足咁 我諗一百萬都無

龍門call車app d terms，跟本唔係抄gogovan得個地址係一樣，咁都要話龍門只係抄野大頭蝦冇改到既，我都冇野好講啦 又會咁多唔抄但抄人個地址咁有趣
其實仲撐龍門既，你地咪又係同中共一樣，佢地知自己講緊大話，你地亦都知佢講緊大話，不過你唔信姐
內鬥？龍門同藍色gogovan地址一樣，冇登記做選民，張生同富臨割蓆輸60萬有人信？不如解釋下點解間間鋪都蝕錢但銀行又會仲批錢比佢借？銀行唔驚bad debt?
咁既大話都信既，唔好同我講係大學生，丟架呀

自己同老闆講

一間垃圾 一句香港加油
就大把人爭住食

其實打從心底裡 點解依啲仆街偽黃店 反而做得起 真心出心出力嘅收皮 香港人做人無良心就得
龍門冰室 運動前成日食 運動後睇得出佢食人血食到仆街 根本龍門冰室就係好撚仆街 唔知點解咁多港豬 去食

啱 心水清

真係唔記得乜嘢叫不割？

你收皮啦 間嘢食人血食到咁 仲講咩割唔割 傻撚閪閪

佢咪語言藝術代表，次次話貼錢搞乜搞物，做生意唔洗打本？成本就係貼錢？咁3百人排你隊你月入7位個啲錢你唔計？嗰啲就入哂袋
睇多佢幾個訪問都拆穿佢啦，唔好一味話我哋分化，你自己都麻煩睇翻呢大半年佢既訪問同佢出po既時間，由佢霸氣趕藍絲出餐廳都睇得出拍個個係夾好啦

所以從來都無食過
反而光榮食過幾次

黃咪不割，藍既唔割留黎把撚呀？

啱 終於有巴打心水清 唔係話我地係鬼
講真 佢幫咗幾多手足 心照啦 會開到咁撚多間鋪？
我諗一百萬先捐得一萬 咁真係付出咗好多

光榮好食過佢好多

算啦 依家係佢地個腦係 龍門冰室黃到仆街 我地再講佢嘅衰嘢就係鬼 係藍絲

推到龍門回應

等睇佢出功能組別又搵多筆錢，裝睡的人叫不醒
香港人抵你地有今日，連少少獨立思考能力都冇，一味當龍門神咁拜，香港靠你地？

龍門冰室依間垃圾都要罷

你睇下 可以有傻閪負皮我
繼續當間垃圾神咁拜啦

龍門班fans係唔會接受到自己咁多個月來都比緊錢藍絲用，我都明難接受，但早日清醒好過繼續訓
講真分化到你地啲乜？唔去龍門都大把黃色小店你可以去，我唔係叫你唔好玩黃色經濟圈呀，係叫你睇清邊個先係真黃

所以渣哥到依家仲係暗示就算

分化狗

On99

理據？

唔係心灰意冷返錫克廟咩

Show blocked user
Don’t spin plz

接載popo
有速龍係popovan跳落黎拉人

我聽講旗下啲司機全部freelance，所以係司機接唔係公司接？🤔

仲有機會重新再行過咩 一個肺炎都打謝晒啦
要講人血 我諗10間黃9間都係架啦 做生意唔為錢
真係有咁崇高為光復香港咩
試下無手足支持 睇下仲有無咁多黃店
係要攬炒 就全世界一齊 話之佢黃唔黃

到66加入

推呢個

無資料，唔知你地講乜

一個不知明人係social media出個post當證據, 同藍絲信天使論有乜分別

有話唔俾佢賺咩？
冇人話要黃色義工圈
你到底有冇睇過人哋屌龍門啲咩？
佢而家呃人啊！
你明唔撚明個分別啊？
姐係你話你其他生意蝕咗要補錢
同話要籌錢俾手足生活
係兩件事嚟喎？
用後者去叫人課前者金你覺得冇問題？
咁支那呃你香港庫房都得㗎啦
唔使反支那賣5000億喎？

說話要唔好咁講 都有真黃既 幫手足收野 避難

手足潛入鋪果下 驚比狗查鋪 有既 只係做完唔洗周圍同人講姐

Anita wong

佢好似出過post 係7/8月 話黑衣人暴力
不過佢都唔妨黃得去邊

On99 人地係入面打工都唔講得？

路過.
人哋私下傾偈 係自由
不過未經FC就攞嚟當證據做指控...

同埋宜家有人屌樓主
咩證據都冇就學人出post
出post討論都唔緊要 自由嚟
不過講到咁煽情 就係好令我反感
全盛時期佢打咗幾多個?

佢好似幾有錢？？有d 印象

你on9呀?口罩廠會抬幾倍價?
300都唔係叫炒
咁出面藥房幾百蚊盒你地又屌人發國難財?
你知佢幾錢攞貨就話佢炒姐

原來黃就可以發國難財

死支那狗死撚開啦

想知有冇人覆到我點解佢都話自己唔講黃藍，係做良心圈，但大家仲要咁堅持推佢係黃？
同埋係咁講佢做左好多，呀，做左好多乜野？

其實唔少黃既人都有講呢樣野？

有咩問題？

咁人地係良心唔係黃呀嘛，做咩要話人係黃
其實我都仲係p牌仔咩都唔識，又想問下佢係poly除左影相宣傳自己仲做左咩有意義既野？

你黃既定義包唔包良心？

黃就有良心
定
有良心就黃
分清楚先啦好唔好？你個大學學位點拎番黎

南亞巴唔洗灰心住，買定花生啦

預告定
1.龍門黃生唔係真黃
2.口口聲聲話幫手足，咁就等佢「幫」過嘅手足出嚟講下嘢
3.開口埋口話自己蝕900萬，其實賺好多

出個小小花絮：
龍門想做飲食界大佬，周圍搵餐廳話畀個黃店認證佢哋，但要畀幾千蚊入會費

幾千入會費
精算師

日久見人心啦
出聲屌就比人話分化
算吧啦

利申：精算出身
唔係個個好似佢咁仆街

自膠，佢姓張

佢個瓏瓏Van逼死C4V又真係擴大版圖

不過係佢個良心經濟圈，而唔係黃色經濟圈咁解

冇心踩其他人 如有得罪唔好意思

講乜鳩呀你？

點解黃同良心之間一定要二選一？

良心經濟圈就唔可以有黃？

黃色經濟圈就唔可以有良心？

有咩衝突？

恥笑
唔係好鍾意屌人分化咩屌你老母
南亞柒頭皮
你做咩分化？
唔撚係大愛左膠咩？
包容下啦
我地要黃色經濟圈啊
唔係要黃色批鬥圈啊
做咩大家喺度互屌

心灰意冷了

讚成你講既嘢

想知美甲班內情
搞乜撚？
搵個四五十 又腳痛嘅阿姑
做導師 教後生女美甲？

跟住而家又話踼走個導師
人哋都幾十歲
又咁撚老
係咪嫌佢教啲款老土

咁挖嘅話 黑歷史
人人有
杜生欠糧喎
仲帶頭用yellow-nazi
荒死未夠亂
而家黃店抄圖
抄足2-3個月 都唔屌得
yellow-nazi已經係擋箭牌
拒絕思考

仲有帶頭做左膠
派口罩畀廢老

無錢搵 咁美甲班班人
點解唔轉搞美容
55拆你唔啱
咪自己ig開檔

大撚把 freelance係咁

係乜嘢 你講就講

如果共產黨係怪獸
我哋養怪獸 有咩問題？
怪獸咬邊邊先？

其實係唔係選民
都係佢自己講

無必要話自己唔係

估唔到你會幫黃店講說話

咁撚樣兜一兜
指控龍門唔入黃色經濟圈
唔講五大訴求
班友駁唔倒

佢搞咩良心經濟圈
又狂開分店就知...

唔敢得罪人啩
廢事兩邊不是人

我都係估

其實簡單一句，你美甲蝕錢係可以cut人手之類，但係for你正常生意手法，但呢家你打正旗號係幫手足搵生活費，俾份工佢地，同埋你有收"捐款",而捐款係資助手足，你捐款收左幾多，應該公開透明度，你唔夠咪再籌囉，呢家捐款自己袋，冇生意就cut人，講唔通

話杜汶澤以前屌過佢餐廳啲嘢難食

同埋係渣哥個post留咗言

一路無人講呃咩錢？
點呃手足？
個美甲導師所謂口供
講啲唔講啲
不如三口六面
連埋美甲班啲人
一齊講清楚

um...你覺得有邊兩邊ge人會幫襯佢?

嘩 光榮，茶半香初 都搞？
我淨係國難五金嗰陣先follow
點撚知睇無幾日
就見到篇咁嘅嘢

眼都突
就知個page要保持距離
不過小氣五金係抵屌

而家小氣五金收咗皮
不如我哋收埋個分化page皮佢

屌 佢根本就曲嘅
引大家入去睇馬嬲

［利申：有返過龍門］去過尖沙咀店都知好多産品最後賣唔出 而手足自己已經收咗人工 咁點計？龍門包手足午晚餐 坐係到食 坐係到做 $60時薪我覺得好好！
仲有 有好多人侍住龍門咩人都請 返工hea做 做啲冇質素嘅產品出嚟 浪費資源 放煙break 唔通仲要繼續留喺度？真係當龍門開善堂？

我意思係
佢撈咁耐 一定有認識藍底嘅人
(民賤聯 -> 支聯辦 -> 支那紅底)
尤其係你有錢
係可以一層層咁識上去
因為涉及利益
就算你唔主動識
佢哋都會嚟"摟"你
可以唔埋堆嘅
自己睇路(睇到路)就ok

共產黨嘅玩法一直都係:
多一票就係一票
從來無白票/叫人唔好投

咁至於張生係咪偽黃呢
仲好無幫襯呢
可以睇返"偽黃店的弄假成真"
相關論述

龍門可能不完美，但可以接受
呃得幾多，十元八塊
大事大非上頭講呢啲攪分化

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

如果口罩廠唔會提高個價，wifi就唔駛用多double 價買口罩機啦
反而想問下你點解覺得口罩廠唔會抬幾倍價
利申：而加呢啲時勢唔係好識分300算唔算炒價

Reported 個page

你分化你熱狗你五毛你共諜你假ACC係為咗國際線啊兄弟爬山各自努力兩手準備why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚好感動好嬲啊香港人報仇香港人反抗美國唔係真心幫香港美國生意佬信唔過煲底相見比D掌聲自己香港人今日贏得好漂亮你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選你藍扮黃幫建制界票唔係為左泛民贏係要建制輸每一個頭套都係警暴故事唔好衝動衝動就會輸勇武休息和理非進場多謝克警咁你有咩高見咁有咩可以做然後呢你憑咩你講既野係岩咁唔通咩都唔做你又做過d咩唔投泛民唔通投建制血債票償用選舉證明民意唔攝衫就係鬼粉紅貼紙係鬼放火既係鬼黑鞋白底係鬼大隻既係鬼裝修係鬼知唔知文宣手足有幾辛苦咩人關站後仲可以入去自己諗世上最大的武器係溫柔多過兩行十個字唔睇背對祖國面向世界我回流都係為咗阻止焦土咋等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來我支持香港本土年輕音樂人戴大陸制手套係臥底好嬲啊我要post你資料出公海大局為重兩害取其輕呢個係個死局今日講好係和理非日71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

聽完樓主講 覺得黃絲不了 唔會再支持黃 bye bye

權力越大就變 藍
黃也皆是

屌又係呢件人西 佢好撚煩 ， 你睇完袁子威單嘢係唔會再信信佢， 永遠得佢講冇人講， 自己求尻其推哂佢覺得啱合理嘅嘢出嚟就話人錯， 話人記錯， 明明當日有好多人睇住袁子威講爆眼少女個個男友就好啦仲多個窿插， 個個都可由留言個acc 直入袁先生真人acc, 亦見到500 個朋友 點知人西一口咬定哂所有人記錯， 將自己諗嘅嘢變成肯定嘅嘢 講完勁多人不被說服最後blcok撚哂啲人 之後佢搞勁多人 及分化 一直都冇再睇呢條人西講嘢， 硬係勁多人睇佢， 都唔知做乜事

未追哂Po. , 個老闆開咁多地方唔撚洗交租， 賣哂啲嘢比撚哂啲錢手足， 當佢義工咁做都要交租㗎 點解手足會認為佢時薪一定多過$60 及袋哂手作嘅錢？

Halo呢到係龍門冰室
腦細同小編想同大家講聲唔好意思😔
之前［🐲龍門和你攜手抗疫💪🏻 013］提到嘅500000個韓國KF94口罩
由於韓國🇰🇷比強國人嘅病菌感染咗
仁川有29人受感染
韓國政府充公所有現成或製造中嘅口罩
穩定國內疫情
合作廠商按韓國政府要求🈲
🚫確定咗批口罩不能出口🚫😔
#簡單啲講就係未開波就打球証🤬😡
#係韓國輸咗俾強國
#我哋冇輸過亦唔會認輸👊🏻
🙇🏻要令大家失望了唔好意思🙇🏻‍♀

之前落咗單入咗數嘅咁多位
我哋會安排退款🙏🏻
💡退款方案有三💡

1⃣ 嚟未來店領取現金退款💰
👉🏻👉🏻要登記及預約時間，等我哋可以準備足夠現金🙆🏻

2⃣ 嚟未來店換領現金代用券，之後可以用嚟購買抗疫物資🎟
👉🏻👉🏻為表誠意報償番比大家，腦細決定大家落訂比咗幾多錢，佢會以代用券形式補償多10%✨比大家😘
👉🏻👉🏻所以代用券面值會以訂購金額+10%而定，即係如果你訂咗$1500，就可以換領等值$1650嘅代用券🌟
👉🏻👉🏻 要登記及預約時間，等我哋可以準備好代用券比大家🙆🏻‍♀

3⃣ 登記銀行退款🏦
👉🏻👉🏻需時較長🕰
👉🏻👉🏻因為腦細唔想要咁多年輕人係感染高峰期冒險返工，所以行政人員比較短缺
👉🏻👉🏻由於涉及銀行行政及人手緊絀關係，起碼需要3個星期嘅處理時間🙆🏻‍♂

大家可以去下面條link到揀選退款方案同預約時間
退款登記：
方案1⃣&2⃣退款日期：2月17日至3月8日（每日均有3個時段供大家選擇）

為免行政混亂
大家選定退款方法後請勿重複登記🙅🏻‍♀
如非必要，亦請勿於登記後更改選項🙅🏻‍♂
登記後會收到獨特驗證碼㊙
腦細與同事們會密密做
務求順利順暢退番比大家🙇🏻‍♀🙇🏻

退款進度嘅最新狀況會係Facebook通知大家
🙇🏻感謝大家嘅體諒同支持🙇🏻‍♀

笑死，成班twitter打手專門追擊佢
成個餅界屌得佢一個仲鬧人咁惡
仲借頭借路嚟呢個post抽水

咁你屌咗樓主唔出律師信告9瓏瓏未？

做乜要將其他人嘅言論強加落人身上？
以為自己咁講會啱啲

串燒保po, 瓏瓏po, 年宵偷文宣出商品po, 榮光偷音樂po

我都都未見到有人屌鳩返個樓主「夠薑就出律師信告鳩佢，唔告就自己收皮」

篇篇villavilla po無論係fb ig lihkg twitter，都會有班打手屌樓主「夠薑就出律師信告鳩佢，唔告就自己收皮」

villavilla真係夠惡

得啦，強加其他人嘅言論屈落所有同佢意思唔同嘅人
就可以代表自己比較正確
不過算啦，不嬲你班人都係咁上下

冇，我主要想講上述咁多間，得villavilla會請打手亂鳩spin 屌柒返個樓主

龍門如果學你哋咁請打手，一定世界大戰到熱門全部龍門po姐，不過好彩龍門都識道歉，唔似得villavilla咁仆街

我之前訂過佢果批KF94，跟住之後又話比人扣關要退錢，但係之前份google form都話明我要退錢（份from有得揀退錢同買現金劵）咁應該你都要預多啲散紙回水啦（佢隔離間尖沙咀龍門雖然出名難食但係都好好生意，唔夠咪問隔離唱囉）個staff問人地你係退錢定係比現金劵（喂你個google form excel表無寫架咩？）跟住又問我有無350蚊散紙（訂金$150）咁跟住我銀包有360蚊，咁跟住條女又同圍問其他staff有無10蚊紙，我仲懶大方咁豪果10蚊拎去捐錢

理大單野佢贏盡好多傻豬既分，包括我
佢紅磡 尖沙咀 荃灣分店我都有食
第一次去紅磡食個早餐我豪撚到比一舊水係佢個心意箱我天真到以為佢真係攞啲錢幫手足

尖沙咀分店我都有食過，啲阿姐服務真係世界級
我見到有個後生仔同同事食野（果個人應該係做地產）
佢同個阿姐反應佢個雞扒麵既雞扒凍左
個阿姐竟然同佢講：因為啲雞扒一早整定擺左係度，所以係凍好正常

黃既人唔係100%係好人
好人亦都唔係100%黃

只能夠講 龍門光環一開始已經拎得太盡
其實佢先係真正既大台
有黑底有錢 其他苦主無人夠佢玩
大家都諗住多一事不如少一事 直到依家有第一個苦主出黎現身說法既時候 我諗 就係遊戲開始的時候了

相信會陸續有黎

佢太過KOL feel，所以一路唔去幫襯，唔好食又要排長龍，告急小店又唔幫

擺明選舉近，btw不割，今次已經唔係善意批評，簡直係擺明做低佢

南亞仔質疑龍門，這就代表泛民開始拋棄龍門了

推，屌負評咁多

樓主冇分化，只係需要回應

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

無知一問點解南亞仔就係等於泛民？

佢出名係泛民打手嚟㗎喇

我都覺 佢打果啲post 既 hashtag好有kol feel 又影相做show咁款

認同

冇人知

條友未撚訓醒

fb 都好多苦主